雖然唔係咁好，但我真係忍唔到

落地獄都冇問題